挑美國過撚左又點，又唔會簽，都唔會執行既

唔講可以唔簽，得個講字，有撚用咩

面對現實啦 美國英國係唔會郁手，都唔會接香港人

引到樓主開post點會冇用
香港一D冇人理嘅法例會唔會引到連登仔開post?

中國太強大，英美招惹唔起

樓主喺咪蕭生

階段性勝利

贏，贏條毛呀

Unanimous 係好難veto

係 一定唔會 廢的 唔驚

係拖到唔簽，唔veto

信政府唔怕

一定係fake news

中國點會輸

又燈

燈你老母

即係唔俾面自己人 政治自殺

樓主好嬲好嬲

美方欲以「切香腸」方式危害中國主權是痴心妄想
中國或成最大贏家

美國又搬石頭砸自己的腳
中國成最後贏家

其實幾true. 美國最盡都係幫我地攬炒 你估真係打支那咩
最多咪開個移民 雜總條傻西完全唔似小平咁肯懷柔
自己香港自己救

真膠定假膠

中國買返D大豆就得啦屌

死咗12萬人呀 咁跪法 佢唔撚洗選

又係你？見一次起底一次